點樣先可以再團結？

和理非比意見吾得
勇武拼命行前又比人鬧
冷氣軍師又比人話得個講字
連登又咁多臥底
上班族又嫌麻煩
志同道合又比人話圍爐

大家互吊，不如再次團結得吾得？

其實响連登，都好難成為熱門post

冇人有idea？

今晚尖沙咀？

提一提大家，身邊已經有人覺得撐吾落去。。。。